23號 又係時候排停車場

等7點半開賣

你今朝幾點開始排？

4點半左右

邊個埸
我琴晚12點開始排 前面已經成百個
啲人越嚟越早

係咪筲箕灣 ?

屌 d人係到鬥早，邊夠佢地玩，我今日早一個鐘排又係排返同一個位

我九龍場

我都九龍 我早過上次少少，但後左20人到，癲

你係咪擔要櫈仔係到訓？

所以搵份工，福利有埋私家 車位 咪唔駛同人爭

利申 車都冇架，仲搵緊工

已經唔係櫈仔咁簡單 可以攤係到訓既露營櫈

你個邊幾點截龍？
心諗再咁玩耐去真係要前一晚來

斜斜地訓果d？

想當年我7點去排係排頭10

上年12月票 果時未有車 我係11月26號問 仲有3張飛俾我買...

今次早一粒鐘排前50米，利申九龍區

以前真係唔多人，唔知點解呢兩個月特別多咗人，聽講附近有停車場拆咗

我老豆都問：下乜要排隊咖？以前唔使咖啵

係阿

呢面都好多 因為d人真係黎訓
我就櫈仔 4:30黎 冇訓 全程係度睇漫畫 上連登

遲下到諗住賣車就唔再排了

我個邊4點半嚟到轉身走人咁濟，隊尾喇

咁睇黎你果面車位都幾少

我估佢係荃灣場

岩啊
公司包車位真係好爽

荃灣不如俾多小小租其他啦